[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1832)

唔開

Slow

slow

696有無強陣？

又日聯杯又日皇杯又亞冠，聯賽仲要贏2場。追唔追好？

慢

買角大就冰撚到完場 好野

天龍呢隊傻鳩波 屌你老母

死靈車 又勝波輸盤

全北比多兩c 收廿蚊

Dllm 好彩岩岩第5

1.5大 7.5大 8.5大 全死

我都開左

今場唔會強陣 留力亞冠

你覺得今場696有無伏 有就追

中左又唔開

垃圾車

首爾入多粒一世球迷

廢車 首爾入多球 派$200 一個

me

派我

Me

lm

我了

我

似係手機誤中

LM

Lm

呢排d 角都好撚冰得

韓假開波了

差首爾呀屌

廢車 首爾 各一球ok?

首爾爽手啦

全南絕殺未

原來咁多手足同我同路 jump得不孤單了

狗會冇死錯人

gchi

有伏呀，上場聯場都覺有

90分鐘正式開波

頂住1:0

馬會好勁
首耳 半1全11 唔開
全北 半4全6 就有

Ok skip到亞冠

廢車入多粒

真係開全下盤？

祖記2:0劇本準備

祖記上身啦 93分鐘2-0 ok?

696應該開唔出

入多粒啦屌

又黎主絕殺

手機誤中sorry 今晚返去抽

好事
易買角

開親都係super

8.5 9.5s又到岸

全北11.5s點輸

全北2分鐘屌多粒

仲可以加大

炸完自己入

識玩一定係頭十分鐘角球雨即入S

仲有3分鐘

全北唔入比人入
開全格0.5/1b啦

補幾耐？仁川

同路

拜仁劇本就搞笑啦

皇馬果場我就係咁諗

首爾絕殺

Gchi開全大

1分鐘

祝入 lm

入呀！！！

全北唔入被人入

想買三箭，但上場連東京都踢唔贏

兩種波黎咖喎

冰半個鐘角

完 1:0 6C

盤似和波

北愛我都係咁追
8.5追到16.5
全爆

絕殺ok?

仲有一分鐘

11.5s表示完全無刺激感

唔撚再買首爾 輸咁多場呢場都贏唔到 成隊04咁撚樣

下盤日

完

又要入番d payme落去

Dllm氣車空哂打緊反擊仲有10秒吹停？

8.5 9.5s 各一注

韓假球證玩撚晒 以後唔撚賭韓假
咁晚贏既輸翻晒

屌你老母全下盤

靈車
買主-1都要輸
食屎啦垃圾

講兩個笑話：
第一個，全北讓球半兩球
第二個，全北讓咁深仲有連登仔買

下盤

多謝喜般 贏到10蚊

1.9k>390蚊 好波

1:0 gel
頭先提過個大細盤怪
jc d 盤無死錯人la
thx jc了

輸半好過無

春袋咪最低水上盤

韓假痴能線

半場買左細 波膽

執左四十幾萬

11.5s幾注

話撚左。 馬會開親全北d 場都冇角。

15k翻左個dup，有錢玩馬仔了

首爾幾次機會都唔入，on99

真喜欣定假架

收皮啦你笑你老母
好撚得戚？

澳假半大

首爾輸半就算啦
全北

又8點先派到

派錢日

講咁多經做乜柒

馬會開盤條友好準

AV哥唔好嬲豬 下場輕鬆追返

輸好撚多 ？

唔識賭咪撚賭

但係你仲未派

你無買係咪要讚你呀

我印象中買全北即場細角未輸過

Av唔好燥 今晚仲有把我呀婆都識買既波

Av 巴 唔好動氣
波po 係咁架喇
一陣日職重新出發好過

屌你老母首爾炸撚左兩球
又唔見對家入個陣炸

想睇飛

文藝巴 救我ok?

贏緊同你講唔講經關咩事, 你都等人嚟屌你搵存在感渣

都有個車字

問你又唔撚比 派條先

同班傻閪嘈咪正中下懷

當然係真
btw 乜有假ga咩😂😂😂

頭場6號P, 小注好

好威呀巴打

所以我唔同你嘈

好耐冇見你出現係連登波POST, 高登又冇上唔知

陣間北海道 三賤 bee 前鋒
或者飛日皇盃

屌，玩過山車，買左$900 廢車串首爾，好彩廢車入波前1分鐘2.52買左$800廢車win 贏番少少

今日得閒少少，有d悶咪上下law😂

北海道 三箭 前鋒

喂喂喂 屌你老母

Bee又買半細練心先

阿德半大全大

呢度d人痴線架 我係咁比人恰

傻西係咪包埋梨

玩下波算 馬太快完 又唔識睇 心血少

支持

530 主勝 +1

有無人買BEE

想繼續跟你搵食 計下數 買角球

首爾又針半 仲要hold住半注三個鐘

其實你都係痴線ga😂😂😂😂

忙到都無出數

暫時全同路

bee!

有d野自己知好了

咁話me

以前成日計數跟你買角球 無左你我自己買到無哂手指

今日重注bee

Ky睇左鬼修女未？

有呢個打算 但1點韓假未派

17:30 半大

冇角開即場黎托？

最後係學識計條數 唔識買角球

派唔派得切成問題
今日推全北角細推曬落Bee

跟

前鋒黃蜂696?

你今日都要比力啊

佢垃圾黎

老虎定阿德

針死隻雀

上場頭70分鐘我都覺

賺到冇時間

唔睇鬼片

25/9
藍十字 盤 💰
廢鐵 FG 💰
水原 盤 ❌
仁川 盤 💰

696 主場打私家雞三箭 派錢？

咁比你睇下啦

有三箭陣未？ 又黎榜首受讓

係，sor law

Valak好靚女

咁搞笑😂😂😂

Ky 應該要睇愛情動作片先啱喔

我都覺

大細唔識，我d大細好燈的，幫你買2.5 $10

澳假要咩好

笑笑笑以前係度撚鳩人

識買了

無牙老虎

乜野愛情動作片？
愛情片入面有打架？定動作片入面有愛情成分？
不過呢d劇情唔係成日有

dllm
泡假同拜假 d波難賭到
玩瑞假挪假歐冠歐國聯好過

sor law，但真係好笑ma

廢車
贏波輸盤

kayanbb

今日我生日 希望各位手足勝多d

all in 呀德了

HAPI B-DAY

齊贏

買左半大530
希望推到落1830

av巴重新上路？

半大同路goalgoalgoal

死晒啦 真係上路啦

一齊斬馬會

今日死咗20k 屌今晚一齊推返上去

Av之前個300k輸哂？

臭bee

2018 阿德萊德

2400重新上路
阿德半大
北海道
Bee
前鋒

我發覺Bird蠃親都差唔多作客
主場今季蠃過一場

last bet bee串前鋒

坦白講，半大得2.05，中左都覺得蝕

啱啱咁多下盤 陣間應該全上盤

可all in 696?

落到2...唔買了

澳盃半客轟5k

696 強陣?

阿德100%既波

696 BEE KAWASAKI

北海道要爭亞冠名額 山葉唔上唔落 搏佢爭盃仔

696強陣

閪雀同閪bee 不了

696要中出私家雞

北海道回飛

紙老虎黎， 嚇我唔同

半大夠了 同我NBA

25/9
藍十字 盤 💰
廢鐵 FG 💰
水原 盤 ❌
仁川 盤 💰
呀德 半客

530半細送錢

快啲jer我

1.72高水半細，要了

我就唔信530半場有兩粒

696冇鈴木優磨

靜啦on9

三賤副選陣添

696 三箭後備打後備？
邊隊後備勁啲

有冇patric?

696冇得輸

2隊無交過手 上半肯定互摸底 梅下梅下

半細gel定先都得

後備 應該留力聯賽

針左58k
銀行得返3舊 係咪可以去死

1730有即場 9成細波

閪盃

仆街。。總共針800幾蚊
今次真係all撚。。

我都角

最後200 BEE,696

3舊推返上60k

呀德半大 爽手

今日連最後600都拎埋 博一博

狗會戶口幾多?

黎個奪命8串1 包你上返哂

收息巴找完卡數

淨係要bee算

得返1200蚊。。

從前有個修女 佢姓楊

準備去馬會cut了 拎埋智財卡個20蚊

韓假都係咪掂

拎埋銀行最後300 all in696 大家小心

我留意到呢度啲手足好多都話自己最後幾多百 然後輸極都仲有

真。最後200

不嬲好少玩韓假
心靈算
有即場先會玩下

老虎係咪禁屌緊

Nun yeung😂😂😂😂😂

無限本，日日都仲見到佢地

Ha

係 我懷疑佢地係馬會員工 入黎撚鳩我地

因為佢地入錢

696強陣？

可能返pt即日出糧呢

要bee定696好

半大已死

狗會戶口最後幾百，銀行仲有幾千幾萬個幾百

阿德針

半大只需？分鐘

696好d

半細 水泥gel

前鋒呢？

半客可以嗎？

幾間銀行戶口

秒goal先開唔到半大
呢啲妹下妹下既波先大機會

北海道成兩倍幾

妹下又一粒 妹下又一粒

最後300 696盤 輸左就再見

696又大船

696穩 定 bee穩？
.
.
.
.
已allin bee 盤

日皇盃閪對閪你 allin

算啦300就

696好似麻麻咋喎

就算唔閪都針 最後一注算 中就賺多少少 輸就再見

不死鳥

阿德一定得

前鋒角球點部署

半大未

小心地滑

Bee同696

阿德連入3粒

落雨=角大

磐田山葉(主) [0]
鹿島鹿角(主) [0/-0.5]
福岡黃蜂(客) [0/-0.5]

polo輸到縮晒注

跟唔跟好

Bee穩了

不死雀

同晒路

對家

信自己

大唔到啦

做做出水你要跟

呀德半大皮已修

今日同德子同路未贏過
對家算

今次同得仔 得bee同路串左前鋒

all in了，唔中可以講再見

我都係

All in左696盤

三箭半大 100%

真係好想屌醒你地
隊波識又賭 唔識又賭
場場賭
李嘉誠副身家都輸哂啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
其實我在屌醒緊自己

最後200

696, BEE，北海道

屌，原來696果場係盃黎，今次痾撚了

阿德半細咪可以gel

前峰，bee，696，前鋒2.5b
all in 了

賭波為娛樂 贏錢係bonus

696！最後300 柯煙左你 唔中就收皮

B輸撚緊啦

痾696不如痾痢啦

是但啦

痾屎呢

696 純粹潮撐 個個都三箭 我就要愛隊！！！

收息巴買左咩

呢道

川崎盤100%

買親696都閪

賤種德唔入比心入啦

痾精呢

睇黎你有病要痾出黎

串左大路北海696bee同前峰

696禁屌

1.72半細送錢送到

北海道 黃蜂 有冇同路

696上呀屌你

同撚哂

黃蜂

見到D屙煙撚真係想勸
根本無限loop

仆街了
三箭咁撚勁ge

有冇傻仔買左呀德半大

Bee上

有即場都知係伏

今次中撚硬哂4關就抽1派100

通常半大低水到2倍到都係開唔出

阿德

696應該大機會 聯實無力爭奪 咁就爭下盃賽

唔好gel半細住

呀德半大未 屌你老母

做職乞仲好賺

幾時先有澳職角賭

同書包同路
希望書包反底啦

?

要相信書包，要愛書包

書包 🎒唔屌唔鬆化

屌你阿德 咁耐都未入

696差啲入

札幌好似唔掂

阿德半客已死

死撚左

半大未 屌

阿德入未

牙德半大針得
最後一注 696 x bee x 前鋒

北海道贏未屌你老母！

阿德奇跡半大

半場00，殺半大半客

真 最僧人allin

半00 99%

1-0

波格特約

唔係假波 咁係咩

咁多人博半大 開左蝕到仆街

半客 jump

冰封入球

其實咁多人想all in都係想追數姐

半大針定先

前峰點睇 要做野六點skip晒

牙德入未呀？

阿德 半客 最後加速

上啊三箭

阿德半客都開唔到 on9

呀得半客快入啦

加速啦

696禁屌到
三賤完全唔係果瓣

Bee

三箭次次都比人禁屌

跟喜欣角球水

前鋒角大？

我係696粉黎，賭親都買696

唔比人禁屌 就唔係三箭
買左三箭既手足放心

696幫我地贏唔少

Júbilo

嘉欣俾料未

山葉goal

1-0山葉

有 要有信心

乜撚野1:1

秒半大

1:1 goal

6點全大

嘩， 11 分鐘半大

696半大針

奇跡半大

屌你老母札幌

呀德屌你老母學下人啦

阿德肯中龍未

阿德 比啲力啦

阿德廢到 入未

今日牙得好慘 係咁比人屌

兩分鐘半大, 兩隊傻閪波真係唔識防守

札幌cup佢啦屌你老母

屌完可能即醒水入波

半大只需1分鐘

山葉轟佢老母啦

牙德連半客都開唔到

阿德半客未

垃圾到

分唔到屌緊我定屌緊隊波

係阿德

呀德求你半大

dllm 得

Both

點解買埋d西杯

阿德 差幾皮

三賤入未

借d意..

上啦 阿德 係咁磨

垃圾德。食撚屎

半大 半客 針撚哂 玩拎完

阿德 一球 一世球迷

放棄 垃圾波 有即場真係唔好掂半大

半大咗

馬會開黎殺賭仔

山葉

大波半死

買左阿德

屌 半客快入啦 呀德

唔係話我自己好撚醒 不過澳洲波 仲要盃賽 好心就飛啦 咁多波 係要賭呢場 輸死唔抵可憐

阿德黎個1分鐘半大

澳盃兩場蛋蛋咁西

贏埋都唔夠輸

屌你老母不死鳥696札幌識入未

又半大又半客咁博
通常半場我只買一樣

1-1

屌你阿德

696奇蹟半大可以嗎？

玩馬算

屌你老母696識入未

屌你696 bee 前峰識入未

前鋒未開波呀ching

前鋒強陣？

乜B

Jump晒 真戒賭一排先了

屌 垃圾德

又針幾位手足

好好笑
其實借啲意屌埋你

現代派未呀屌

Bee呀 人嗌b就應

針!!!

696唔入波唔撚掂wor

696 半大到抽三個含

不了

針了。

696 bee 北海道

前鋒入得未

口爆OK?

垃圾德半客都無

唔派點買馬呀

呀德.,00

京都三箭GELLLLL

FW 100%

地鐵著緊身裙又露波係咩心態

無買bee😂😂😂

10

696 2射1中 箭箭箭 0射

無圖又咩心態先

人地去開工又話你知

屌你老母呀德
又要針了

696 bee 前鋒
3x1一定要開到
唔係真係針

6點大波呀 爽手

淫賤dodo上水啦

冇圖呀

呀~私人會所

屌你死臭箭 唔買你你又正氣

邊個咁大力
1.87 9.5 1.83 落到 1.8 9.5 1.9
2.33 10.5 1.53 落到 2.25 1.57
希望開到la

自私睇

係咪呢啲

前鋒角大半大

可能係 30歲都黎緊，應該做緊導師

點解會咁

三箭京都cashed!!

又反手gel

阿beeee!!入波未

又同得仔bee 前鋒同路

上左水半日 你而家先狙擊我。。。

屁馬冰封角球

Dllm 696bee

咁啱有疑似J圖先見到你

場場買半0:0都幾肥仔

前峰贏多兩場反杯三賤上榜首 比力啊

因為KY

Can u get what I mean

今日d波真係膠到爆

阿bee你食屎啦
0-1

不死鳥ggggoooaaalllll

不死狗

不死鳥goal

雀仔goal

精彩

細波日

一講就比人入

bee 西利， 當你完全諗唔到點輸俾廢雀既時候佢就可以輸俾你睇

Bee咁都可以比人入先 屌你老母啦

仆街 bee竟然俾雀仔入到波

日假冇link?

你呢隻蜜蜂仔點同隻雀鬥

我4場都同牙得同路原來

次次買bee都奶 真係要blacklist

禁屌俾人入

黃鋒巴同我出黎啊，我要屌爆你個口

上場反CUP我都叫左全場, 你地買得BEE唔撚係諗住坐定笠六等收錢掛?

又一場屌打比人入

屌你老母黃蜂，唔反cup 俾人屌啦

BEE盤回到仆街，唔敢買係正確

BEE 針定啦

北淤道要生性啊

有無手足改名做再買黃蜂就斬手指

bee 到底識唔識守， 次次都俾廢隊入波先 下次買bee 盤要買埋對家fg

福岡黃蜂(鷥翎)你出嚟！！！！！

垃圾bee....

唉你老母

屌差札幌696 識入未呀仆街

場場cup 到咩， 我估1-1 完啦呢場

范冰冰生日唔係上星期

收息巴仲有幾多錢賭？

唉 bee cup ok?

得罪講句 無社度買閪bee既咩心態

屁馬刷角

想BEE幫你贏錢, 叫啦

俾人入左先講

杯撚到咩屌

福岡黃蜂(鷥翎)出嚟

閪bee

一早講都無人理啦

我都搵緊佢出黎啊屌

到而家都唔知乜黎，你直接d得唔得？

由琴晚科龍開始，買咩都要杯

叫佢食屎就得， 場場失波先， 次次人地一中龍就失波， 廢到嘔

中撚曬風

屁馬9.5s

搵到佢未

我買不死鳥個時又唔見你隊撚屌識fg 次次fg斷你垃圾不死鳥

呢句真

真

冇波又冇角

條仆街前日已經叫我買bee

bee 仲話爭升班

全個日乙主場攻擊力最弱嘅隊 不死鳥 好彩無買呢場

Cup啦屌你老母黃bee

好深嘅套路

696果場入未..

買696對家果陣696都好快goal
一買696就

有冇人借200嚟起機
琴日100上到900 依家連輸7注輸晒

老虎FG?

bee 不嬲都係禁住屌但俾人入先 最後會cup 架啦

垃圾德串bee 針得

佢條仆街今日上過水未

cls 200都冇咩

前風9.5c 暫時好穩

自己返日工啦😂

696半大已死

借錢賭好邪架

前鋒冇刷c 好耐了

日聯盃兩場派錢主場gel得未

想搞gag又語無倫次

半大針

算啦 你個名

要為護級作好準備

比馬前鋒快刷角

希望喇

果然同書包同路都無好野
好在佢無買前鋒盤

亲

6點全大未

阿德 無入球

留錢買馬了

無啦 幾次機會都唔落底 今場應該9角完
馬會神奇中位數win

邊有9c 咁多 6,7 c 差唔多

畀啲信心信喜欣

屌你ON9自己射?

你都好幼下

角大已死#xx

戒賭算 冇得贏

買細就半0全3 買大就全0 睇中又唔敢買個d就開硬

邊場

喜欣果陣跟佢啲角細中好多 角大成日閪

閪bee barcode進攻但冇波入 垃撚圾到

696求你半0全3

咩野barcode進攻

半主cashed 岐阜劇本50%

屌蜂后，針到你轆鳩瘀撚晒

前鋒俾角未？

前峰入未

球探

屌

講冰封仲有雪女，勁到球彩都講佢啲水

有無諗住戒賭 咁都唔知

20分鐘仲0c 不怕了

今場mama買咩？

前峰又疤上身 鳩搓唔射波

bee cup 前鋒贏盤 即刻去食m記加大

阿德廢撚到

老虎開始發威了，ar duck等死啦

仲係0c
有幾多人要jump

老虎fg了

邊有人會買大

屌你老母啦696 咁撚唔正氣

馬會開埋d西波，dllm

696札幌立即入波ok?

對家假假地都日職大佬 你估696巴塞咩

大波又死
算埋要介賭

前鋒想為大家表演半0全10同4

喜欣係咪jump左

有冇人一齊搏下主fg

前鋒

主撚狗 主撚狗

前鋒半客

牙德1 0

買左10蚊澳盃no goal

阿德1-0

落雨no c

前鋒仲係0c

繼續買啦

1角都冇痴撚線

前鋒做乜
一粒都未有

咁咪收好多？

主撚狗
主撚狗

請繼續叫

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

馬會真係勁 專開閪波比人買

前鋒快入波

川狗被禁

前鋒半場角細cashed

前峰快半大

前鋒半場比我我啦好嗎

bee

2C

打撚柒狗會 半場比5C我 比馬

前鋒nba

前鋒唔入比人入啦

Bee?

呀德入多球

CACACA抽左未?

冇人買馬？

川狗比人禁到

西峰上盤jump

6點大波未..

矛$..

鑽比人屌打

696又要玩絕殺？

6島請爽手

快手互射

頭場火車

阿德goal

02

前鋒戰況如何

屌你前鋒jm9

鹿島 bee 前鋒 垃圾

阿德頂住-1

屌你老母696札幌識入波未

差臭峰

Bee快撚啲cup啦

幾倍..？

睇嚟前鋒大船要死了

我個球探係咪壞左

屌你老母黃蜂

bee cup個閪咩 一球都冇

呀德-1

完全唔響

又細波日

今日係咪讓人嘅隊都仆曬街 ?

爆咗1.5細
頂住2.5細唔該

Bee cup一世bee迷

前鋒今場唔比人入當贏。。

黃蜂11射3中竟然比人入先 我屌你老母cup啦

買左個d唔開大
唔買嘅又開

屌！跟自己買-1咪好囉
跟乜撚野人買半客姐

前鋒下半nba

阿德又封？

賴人

696

買左幾多

前鋒買左佢2.5大

尾盤郁左已放棄😂😂😂

日職上半場其實做緊乜嘢 ？

屌你老母696札幌

球探已死

Bee 11

我都見，大注變平注買下

係，我角小后黎，角大被東面賭的😂

200半客 50 -1

？

輸到有幻覺?

炸左？球探話bee入左

Bee cup

咪玩啦c兄

力架好波！！頭馬

冇錢玩馬仔啊

屌又炸?
買親bee都冇好野

講左成日6號 好彩中

頭先上緊堂姐
史特加都半1全11，請不要消失希望

前鋒入未

屌 拖撚左隻十 咁都頂唔到條q

696札幌夠鐘入啦

屌拿星d波細到

好

球探響左!

因為中場休息

仆街 下盤日

山葉2-1

磐田山葉 2-1 札幌岡薩多

不想放大只想放大被放大
屌我冇買幹殺多大波

bee贏到我去福岡飲蜂蜜

福岡黃蜂(鷥翎)出嚟未

696請入波

696 不死鳥 是但比場大波我

出黎啊

有無咁撚多下盤

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 玉置亞子 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

踢波唔入波
踢來幹什麼

賭到咁為咩，睇岩田雞+大告隻事欣，仆街最尾去買隻3號

如果呢場唔中就比場角小大家玩下law
不過尾郁左我就當唔中了

都係戒賭算啦各位

d波邊有得捉 冇得贏

阿美主場出局 全北主場 1:0 前鋒 1粒都冇

已經知冇得贏 你點度到呢幾場

快撚d喇屌

開哂對家想點

同一個人嚟

屌你老母今日啲波鬼撚到

阿beeeee~~~~~入波未啊屌你

所以我玩好細 純粹叫下波

要搵隻bee黎出下氣

仆街bee

買波唔買名牌先好，我d愛隊全部都係2線隊黎😂

Bee反杯pls

前峰比狗吊

針多5k payme dllm

696想點！？

696 dllm

福岡黃蜂(鷥翎)出嚟 你避得幾耐

唉 好似琴晚d波又係咁 點賭呀

不死雀大波得唔得

696係咪諗住00完場？

黃鋒前鋒696 全部死啦

佢會唔會都買重左

bee劇本到未

全日重心
華倫西亞[-0.5/-1]

最後希望得返696

Bee 鋒 北海道已死

似係 平時post霸嚟
1001有一半都係佢

696快手入波好冇

Bee 十分鐘反杯

你自己都話降班仲買

rip

ho

信多次

我派200

比我做到美國總統肯定派軍隊去足協叫佢地規定果場唔入波唔刷角兩隊扣分

696入喇好嗎？

前鋒46-70分鐘入波高峰 無就玩完

認真 根本冇得賭
除非所謂睇盤都只不過係比莊家引導
除非你打破到個心理關口 “見到低水/深盤=有信心 “
好似頭先場全北 2.5b開到1.45 正常人都覺得贏硬 好有信心，又有幾多個夠膽買 2.5s

封又唔入?

肯出嚟啦咩

上場打少個都贏盤
Feel到要反底了

696禁屌都唔入

Hi

Bee cup 佢

唔諗，祖疤蝗3串1 算

大家放心 玩開絕殺

得返40蚊，買邊隻馬好

去左邊啊你

山葉2-2 屌

2:2

盤田

屌 開到咪莊家有信心 開唔到咪莊引你囉

比粒人地啦屌..

啱啱先得閒睇
我將全北角細推咗落Bee

你新手 以我所知熱到咁果啲先正路無人買

北2:2

屌你老母札幌試吓cup佢啦
696你條廢閪肯入未

賽後你點睇

馬會分析話北海道個場入球細

又輸撚晒dllm

我都廢撚事睇，聽日去入錢算

幫人買馬仔

Bee差不多要b了

輸死我喇

係咩 你睇返頭先個post先講野
為駁而駁
面對現實啦 賭仔

等緊老婆煮完飯又要問佢拎錢入

加油呀696 -3粒

Bee唔杯我都輸曬今日贏嘅
上次Bee都杯
今次都得

不死雀比2粒

696比一粒我先喇

假到

cls 3-2

屌你老母又32

Bee杯佢
今個月買你差唔多未贏過

比兩粒人地啦diu..

屌我冇買個場就係咁響，買左嘅就唔撚響

屌你老母梅花間竹

肯34未

兩隊入撚曬d波 咁自私

上場咪贏左

肯上水啦咩

屌你老母玩乜啊北海道
俾假希望我

696快撚d喇

喂呀哥
阿美個場要踢12碼50%機會出局ga wor
全北讓咁深又未穿過你都仲買就算數啦

賭仔都有分On9同醒目嘅 識控制注碼 識控制唔好場場買 輸極有譜啦 呢個世界總有輸到仆街 亦有人會贏錢架

唔夠輸半輸埋嘅

哇....呢三隊做緊咩

日本波輸唒， 好波

Bee 追和都好啦屌

696快撚d一粒我就夠

山葉3:2

前鋒三箭比一球！

北海道我屌你老母！

三場加埋得一球

696快撚d啊屌你老母我唔想入錢啊

bird 2 more score

大船bee

佢意思係爆冷=賭仔輸硬 呢啲鳩波如果都大注買嘅果啲 輸死唔洗恨啦 仲有岩岩澳盃係咁嗌咩半大半客果啲 應該好快唔見人

半2c 全 4c

696快入

發覺日本仔d 波真係唔好估佢鬥心， 你以為佢要爭升班要爭冠會出力踢啦， 結果又係輸俾榜尾隊

696個勢似俾人入

lm!!

老婆唔撚比錢我增值

買哂最正路個啲諗住至少開一場啦
你老母 輸哂

唉 3場對撚晒

跟本買波大注就係鳩架啦 除非你收買左球員

前鋒同696入未

4-2

4:2 日本仔得一場識入波？

696唔入害撚死我啊

半全場岐阜劇本75%

完左啦00 01 00

有冇10mins 杯既例子?

山葉4:2

696入一粒我扮鹿

屌你老母札幌岡薩多

不死鳥都識反底， cls, 一球中龍又搞掂， 一半都收唔返

山葉分幾球俾696同前鋒啦

隔離山葉nba
閪bee係度做緊乜

696入未

....

姦殺多比前鋒姦完就開始廢

前鋒入未呀仆街

3333333加油

山葉贏2球？痴撚線啲波

你唔係有贏到咩

bee 696 前鋒幾隊垃圾做緊乜

696入未啊，咪撚00完場啊

Bee cup啦屌你老母

molamola

垃圾bee杯撚到咩 輸埋佢啦屌

cls 一場波6粒 其他0-1粒..

55555558

前鋒俾多5c

三賤似想踢加時

禁屌唔識入既波全部垃圾黎

決定左 以後買波唔跟人
翻多幾日工 過一兩個星期一注大注回血！

不如大家叫下角仲好la，吵乜架姐，共同敵人都係jc

不死烏撐住個主-主

bee 真係屌都廢事， 好彩冇allin

西峰

跟左你果場 但膽細買左9.5

以後日本波都係買大細
屌喇星成日反底